發覺好多積犯都有一人公住

守法就等到死都冇